{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9668&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부반월호텔"
    },
    "text": "議政府駅から徒歩5分の距離に位置するこのホテルは、議政府地域を訪れるお客様に快適で清潔な客室を提供しています。 客室は最上の休息時間を過ごせるように落ち着いた雰囲気でデザインされています。 議政府駅、議政府駅、洛陽水などの周辺名所はすべて徒歩5分以内に位置しています。 チェックイン時間は月~木は午前8時から、金曜日は午後8時から、土曜日は午後10時から、日曜日は午前8時から、祝日の前日は午後10時から、祝日当日は午後8時から可能で、チェックアウトは全曜日を通して午前2時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 駐車は可能で、宿泊客は無料で駐車できます。 ただし、最大人数を超える場合は入室できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは事前に記載されません。 また、その金額には税金とサービス料が含まれています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "議政府駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような雰囲気でデザインされていますか？",
            "answer": "客室は落ち着いた雰囲気でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような名所がありますか？",
            "answer": "議政府駅、議政府駅、洛陽水などの周辺名所があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "月〜木は午前8時から、金曜日は午後8時から、土曜日は午後10時から、日曜日は午前8時から、祝日の前日は午後10時から、祝日当日は午後8時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは全曜日を通して午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。宿泊客は無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動しますか？",
            "answer": "ホテルの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 334
    }
}